牛頭角道爆水管 馬路成黃河

牛頭角有地底水管爆裂。現場為牛頭角道77號淘大花園對開，下午1時許，地底有水管突爆裂，大量黃泥水混合沙石湧出地面，馬路及行人路頓成澤國，行人要涉水而行。

受事件影響，牛頭角道往觀塘方向慢線需要封閉，交通受阻。

有冇喺現場附近嘅巴打知道而家情況點？

d水退得七七八八 不過附近停哂水

睇落無咩點

睇張圖以為係澳門 又水浸又停水咁

好誇張 未見過咁